（1211）比亞迪首季多賺逾6倍

比亞迪(01211)公布，今年首季盈利7.5億元(人民幣‧下同)，按年大增6.32倍，每股盈利0.25元。

期內，營業收入303.04億元，按年增長22.5%。

同時，該公司預期，今年上半年淨利潤按年上升2.03倍至2.44倍，去年同期錄得淨利潤為4.79億元。

比亞迪指出，預計今年第二季集團新能源汽車持續熱銷，新能源汽車銷量及收入繼續保持強勁增長，帶動收入及盈利持續快速提升。

手機部件及組裝業務方面，比亞迪將繼續接獲全球領導品牌手機廠商旗艦機型訂單，其中組裝業務收入增長尤其顯著。

不過，光伏業務部分則受市場需求低迷影響，預計於第2季度仍有較大虧損。

入左1211既手足真係恭喜哂put左1211而家想死
希望聽日低開畀我走走

正啊，有貨

恭喜巴打

有一手

一樣 60蚊蟹左係到

1211 when fatfat